「藍絲」夫婦寓所被起底淋黑油 揸刀婦：把刀地下執返嚟

女事主展示左手的傷勢。江子堯攝

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

昨晚一班街坊於新城市廣場聚集合唱「香港之歌」，一對夫婦與街坊發生爭執，其間夫婦分別揮舞鐵通及利刀，指嚇街坊，隨後兩人跳上寶馬離開現場。今日中午，該對涉嫌藏有攻擊性武器的夫婦，位於葵涌公屋梨木樹邨楊樹樓的寓所，鐵閘及大門被人淋潑黑油刑毀，警員接報到場調查，暫時無人被捕，列刑毀案處理。

女事主姓陳，雖然她昨晚手持利刀的照片被人拍下，並被傳媒報道，但今日到場調查的警員，並無作出相關的調查或行動。女事主聲稱，事件發生後被網民起底，今早9時許已收到7-8個打來罵她的電話，叫她「仆街死」，至中午12時許，發現大門被人淋潑黑油，當時只有她一個人在單位內。

女事主自稱是一名旅遊巴司機，因逆權運動已經「兩個月冇做嘢」，「冇工開，有飯食呀」，又對示威者毀壞港鐵沙田站閘機的行為深感不滿。

對於昨晚的持有攻擊性武器事件，女事主否認有拍攝現場人士的大頭照，聲稱當時其丈夫到場接她回家，但丈夫因不熟路，所以她一路傾電話、一路行來行去向丈夫「教路」，但現場街坊質疑她影人大頭照，跟住十多人包圍她起哄。她稱，當時有四名商場保安員保護她落樓會合丈夫，其間被人擲物襲擊，她更展示左手傷勢，又指背部亦有受傷。

她聲稱，她與丈夫所持的利刀及鐵通，是於現場地下「執返嚟」，因為現場街坊「咩架生都有呀」，又指其夫「撿獲」的鐵通，是「黑色暴徒攞嚟打警察嗰啲」，否認是從丈夫的車內取出。

住公屋揸寶馬
有冇房署手足教下唔點申報審查？

公屋 寶馬

扮乜鳩 抵撚死

爛鳩寶馬一架

食雞咩屌你老母
地下執番嚟

下 比人起底淋油就驚？
渣ga

冇踼錯竇

「兩個月冇做嘢」，「冇工開，有飯食呀」

之前賺左咁多年唔講?
有錢揸寶馬但冇飯食

仲要老屈義士

佢真係想搬定屋

9成新移民
大陸有樓有地

自己差人錢關人撚事

突登哂手上隻介指, 雖然唔知堅定流
查下有無隱瞞資產好喎

咁快手 教材

仲想兜 抵你俾人搞啦

執返嚟

公屋，雲石地，寶馬，做得野

濫用公屋資源舉報一定幫到大家

推
住公屋揸寶馬
無飯食去食屎囉

點可以報房署？

又苦肉計

重點啊

有無人po多次地址等大家上門慰問

啲油溝稀少少

淋黑油咋,
又唔係淋火水... 淋火水先報黑警啦

舉報濫用公屋網上表格

有冇人知佢咩單位

公屋就係比哂依班人渣享用

仲快過何君堯老母個墓比人打爆

有冇常識執兇器,有你指紋差佬會拉你先

公屋BMW X5? 2個月無工開就無飯食? 咁有錢入油呀?

佢既傷點黎

搵岩地方就得啦

房署要嚴正更進佢地住民入息、資產
有無做房署巴打兄弟幫到手查埋佢地有無申報到有車輛架??
無報就攪下佢地，等佢地驚下又有野要審查煩灰下佢地

地下有刀執？打PUBG

你不如話係個百寶閪拎出黎

房屋署查吓

揸寶馬冇錢開飯ok

葵涌公屋梨木樹邨楊樹樓的寓所

地址呢

手足好野

查佢入息、資產！

唔知班中共國生番知道咗會有乜反應呢？嘻嘻…🤭😂

咁多刀執架咩

tg group幫到你

地下執返嚟都講得出
琴日兇人好威㗎喎

住石梨貝唔識沙田路 我屌你老母

屋入面黑色嗰舊係咪做SitUp嘅器械？
又揸埋寶馬又咁大隻鑽石戒指，（濫用）公屋喎

行動要升級 先嚇到班藍絲

公屋 寶馬

屌。香港就係俾你呢類新移民搞彎晒。

推到佢地冇屋住

黑油自己流上去姐
講到有人搞你咁

藍屍新蝗虫

真係唔係唇膏印咩

正想講

蘋果幫大家上門fact check

填表

渣得寶馬都幾好底氣
番大陸啦

打機咩？隨地執武器我都想執呀

揸寶馬 公屋富戶

「黑色暴徒攞嚟打警察嗰啲」，否認是從丈夫的車內取出。
你老味

寶馬住公屋？？？

啲黑油聽講都係地下自己彈左上去門口... 利伸 聽朋友講

佢隻手似show隻鑽戒多啲

冇工開學人揸寶馬

黑油係自己鐘意你屋企先上去既，包容下啦

手上粒石，又有車，住公屋?
報房署

有錢楂車冇錢開飯？
屌你老母啦

出身基層 所謂「經濟成果」你享受過啲乜？免租一個月？定係養你部牛肺X5？ 唔撚明有咩促使你拎刀揮向一班年輕有志之士 ，你仆街趁地淋啦

好好的案例

咁就叫傷？ 有冇睇過新晊嶺入面係點呀

抵死呀

port 到佢冇公屋住啦，等咩啊

自編自導自演

住公屋，開茶餐廳，揸寶馬，拎刀出黎話要斬示威者，幫幫佢等佢公屋都無得住

梨木樹2邨
楊樹樓 411室

涉事丈夫拿出一支鐵通指嚇街坊。網上圖片

收數佬做野姐 差人錢好快D還啦
搞著左右隔離就唔好啦

繼續講大話啦死閪婆！有撚晒片仲扮野

邊個咁快手淋油

一陣就填

報已舉

好傷喎
煮飯淥親?
揸車又戴鑽戒，係咪公屋富戶?

手足好快手

無腦㗎喎以為講執刀就唔犯法
藍屍一有咩柒咗就死講大話好撚醜惡

雲石地

唉要怪就怪班警察啦 又唔行bit 搞到周圍咁危險

公屋寶馬

唔知幾時會係地下執到佢條屍

「她與丈夫所持的利刀及鐵通，是於現場地下「執返嚟」，因為現場街坊「咩架生都有呀」，又指其夫「撿獲」的鐵通，是「黑色暴徒攞嚟打警察嗰啲」，否認是從丈夫的車內取出。」

睇CCTV啦，新城市除咗蝗蟲之外，閉路最多，睇下邊度有得執老牛咁撚爽

推

當人on9

做得好，手足做野真係快手

鳩吹

濫用公屋

揚哂出去睇黎好快要搬

快手到

好似好慘

只有一個方法可以有效打擊藍屍

一句支持Ivan就冇事啦

啊 你個仆街仲係唔撚知死

#C410

姓名：陳美英
身份證號碼：P587318(9)
地址：葵涌梨木樹邨楊樹樓411室
車牌：NT5815
行徑：沙田持刀斬人

係tg搵到 ,應該係堅既

兜完仲衰

終於驚啦？

淋下油算啲乜
火魔法師都未出手

不割蓆

新城市成日極速俾cctv俾班狗
快啲拎cctv 出黎還人清白啦

住公屋都有X5 渣真係爽皮

抵

表已填
舉報濫用公屋，盡公民責任

抵撚死啦 八婆

咁快被人覆桌

吊我實信你啦

自編自演自己整傷自己，睇佢揸刀的幅相都無傷，自己淋油博無辜，去死啦八婆！

衝出嚟話比人聽點啱相係咩玩法
藍絲無腦係真嘅

雲石地板
屌鳩佢

舉報左

繼續吹

自己淋扮比人迫害

隻鑽戒

巴打快手，好波!

屌你老母

佢果部應該幾皮野有

3個月拎刀嚇人或者無事既
依家喎

隻手茶左唇膏？

唔好推la

一齊講: 公屋 寶馬

係啦點間有間公屋嘅

識做啦。

btw手足好波

正，公屋，即係搬唔到👍

濫用公屋資源舉報

經過哩三個月，差佬會拉佢已經變成一個笑話

可能架BMW都係街邊執

隻戒指幾錢咁大粒

覺得自己好失敗 人地 揸旅遊巴 住公屋 買埋寶馬 點做到 有無房署人士講解下

公屋富戶。

北角個張差婆相係咪佢黎

舉報濫用公屋網上表格
多謝使用網上表格。

個個都話公屋寶馬,
其實嗰架舊款寶馬只係值幾萬蚊

報左

粒鑽石幾多卡？揸埋寶馬住公屋，應該要查資產。

可能又係地下執

on99
作個大話都作好啲呀
當9香港人弱智咩屌你老母

上址應該大把警察
唔係街坊就唔好去啦

揸寶馬住公屋

報埋稅局，懷疑有收入不報和資產跟收入不成正比

push

推到收番公屋

做野咁快手

紅 + 黑兩溝先最難洗呀

我都想執架寶馬玩下

唔緊要，哩啲人一撚定係濫用公屋
房署會幫你fact check

冇錢開飯但有錢養寶馬？

今日執刀，明日執屍

想睇多D佢地點死

好開心呀！抵撚死！
好波！

抵撚死

屌你 講到D刀可以周街執咁
收皮啦

女事主：公屋/老公/鑽戒/寶馬/把刀，所有野都係地下執既

梨木樹2邨
楊樹樓
411室

人地以為你跌咗桶黑油，好心還返俾你姐

星爺電影橋段咩

死老雞

唉 咁小事咋

手足好野
叫車主望下架靚車先啦

隻戒指好大粒

展示傷勢定展示戒指?

你老公執咗市民支鐵通但擺入車尾箱,
非法取得他人財物???

係咪欠債阿？

小朋友齊打架咩 地下有刀執

房署都係政府部門...
唔好咁老定會做野啦
再嘈廢老藍絲黑警人手一間公屋

揸寶馬住公屋？
係咪濫住呀？
有冇人投訴呀？

佢架車點呀？

部野上2代架喎

最仆街係呢d
佔用社會資源都算
仲要為虎作悵

投訴濫用公屋服務了..吊..做好市民

門：啲黑油喺地下執返嚟

房署手足幫手呀

係啊~執埋支火箭炮㖭啊

佢仲要老屈
真係衰多兩錢重

可能係欠財仔

好人好事，一人一封
等佢可以早日到大灣區團聚

同老牛鐵通割蓆就站地下執
好快架車，公屋同老公都係地下執

佢話無錢開飯但有錢揸寶馬又鑽石
我懷疑佢地欠債比人收數

快啲返大陸啦

已舉報 公屋富戶

咁易俾你執到把刀

啲公屋比撚哂呢啲畜生

有咩你受呀臭閪
一定要狙擊到呢啲唔敢出現

臭閪你仲跌撚咗個腦呀，執返未呀?

手部被唇膏傷及

都係果句，佢無郁手就唔好主動私了

公屋 寶馬
是咪有隱藏資產

作為合法公民必須舉報濫用公屋個案‼️

原來香港地一地都係武器，行吓街咁易執到

明顯自篇自導自演啦

私家車係當資產

呢d投訴好毒 房署一定要處理

屌佢老母。就係支共派依啲人落黎霸撚哂香港啲屋。

好似有濫用公屋嫌疑wo

已報房署，一人一信啦！

有冇咩辦法可以網上舉報？人在國外，幫幫手，我都想送佢地一程

Post咗去藍絲group未

架寶馬係街執番黎

Push

eform 好方便

啲裝修都幾令仔，有貼磚既，好貴氣呀

推到有cctv

邊個咁on9淋黑油呀 塞膠都唔識

你把刀鐵通可以地下執返黎，咁黑油自己識飛上去都好合理

有無人識做呀
架車都16 17萬
公屋富戶呀嗱

咁都要曬下隻戒指先

就係呃公屋先每個月多成皮野買。屌佢老母。

睇黎有好多野可以跟進

舉報濫用公屋網上表格

公屋渣寶馬 屌佢老母啦

地下有刀就要執?
地下有舊屎會唔會拎上手?

第一眼睇 即時心諗住公屋就咁多嗲啦on9

Tui

可以欠財仔

舉報濫用公屋網上表格

多謝使用網上表格。
返回

公屋用雲石地板？揸寶馬？

推推推

舉報濫用公屋網上表格

多謝使用網上表格。

女事主姓陳，雖然她昨晚手持利刀的照片被人拍下，並被傳媒報道，但今日到場調查的警員，並無作出相關的調查或行動。

佢後面櫃頂個rowena行李箱最平都7千

幾時有AK 執

大話

快舉報濫用公屋

Ok

又要威，依家知道要戴頭盔喇咩

推到有真相
邊間財仔

咁都俾你睇到

手足咁快做到野

推 幫手一齊舉報

想睇架車點

公屋渣寶馬 仲要執武器都冇人拉

同你講個笑話 香港法治

因為現場街坊「咩架生都有呀」，又指其夫「撿獲」的鐵通，是「黑色暴徒攞嚟打警察嗰啲」

仲要繼續屈良好市民, 睇黎佢仲未知錯

香港就係咁搞笑

地下執刀
正常人見到都唔會執啦
繼續吹

得蘋果日報

收皮喇，扮可憐

度門仲差啲咩色先好睇？

屌你 d藍絲廢老成日敢做唔敢認
一出事又扮死 老屈對家
淨係鬧你仆街死已經好仁慈

所以話點可以唔私了打鳩佢地

總合
1.開茶餐廳
2.揸寶馬
3.大大粒鑽戒
4.雲石地板，貼磚牆身裝修

但係公屋2人家庭資產限額$348,000
嗰幾萬蚊算係啲乜

睇到好興奮

架寶馬仲要x5!

養都唔平

有記認咪方便街坊鄰居關心佢
樓上樓下電梯都唔洗搭

好似有改動間隔,有冇同房署申請

得蘋果日報有報你兩條仆街冚家剷
藍蛆報當你condom婆

好L慘，唔好再玩佢

真係緊pubg
隨街有車有刀執

公屋富戶

住公屋住到咁有錢
又有寶馬又有茶餐廳

佢哋真係傻唔係扮

手足好撚快手
淋黑油不如淋屎

女事主自稱是一名旅遊巴司機，因逆權運動已經「兩個月冇做嘢」，「冇工開，有飯食呀」，又對示威者毀壞港鐵沙田站閘機的行為深感不滿。對於網傳夫婦有黑幫背景，女事主補充：「我係正當人，我開餐廳，我揸車，我老公都係做廚房，有咩背景呀？

開餐廳又再打多份工有冇報足稅？睇黎要搵埋稅局

係咪有人有地址 我舉報

地下有刀, 做咩要執?
係咪地下有支槍都照執?
有舊屎又唔見佢執

房屋署要跟進啦！濫用公屋資源

咁岳英雄既申縮棍都係地下執返黎啫，啲火魔法都係執嫁啫

你今日報咗未

下次執支槍啦

應該好快俾比街坊整死佢

關餐廳揸真馬住公屋

要四十萬喎

食雞咩 周街執 on99

Reported!!!

有錢養車冇錢開飯？

可能自己淋

佢唔渣刀渣棍想斬人 都唔會起佢底

自己攞嚟賤

舉報濫用公屋 你我有責

開餐廳咁資產過唔過限額呢
又餐廳又做司機有冇交漏稅呢

本地人打份工過曬上限，租樓住月月清，大陸人黎到就un un腳拎公屋再話香港人欠左佢地

認真問
如果佢架寶馬唔小心滑倒 保險係咪會賠

不完美，可接受，有得改善

蘋果日報非常公正
明明藍蛆報章已經當佢係condom唔理佢

火水真係唔好，會TK

新城市地下有刀都講得出
人唔笑狗都吠

俾人起到底仲夠膽加油

好人好者執把刀
行得正企得正怕咩比人淋

呢 D 全部都要係香港光復後撥亂反正.

舉報濫用公屋 人人有責

Done 已舉報

報房屋總署 最好用email有底 佢地最驚有底

威完唔洗付出代價呀？

受傷? 影到晒到尾佢隻手都無事嫁喎. 自己返到屋企仆親又入人地數?

係梨木樹開茶記？
邊間

支那人

真係唔好推

架爛車唔值錢, 何況可能用公司名.
不過舉報左佢先, 等房署煩吓佢, 叫佢比資產證明

邊個信

受傷仲戴鑽戒先好野
支那人心理就係鍾意SHOW OFF

舉報新城市揸刀夫婦
住公屋 但開茶餐廳揸寶馬
拎刀出黎話要斬示威者
一齊幫佢換私家大宅

梨木樹2邨
楊樹樓
411室
虛報資產

又唔見我執到黎劈狗你兩條卜街

呢d咁無恥既抵比人搞喇

公屋，雲石地，寶馬

要發大文宣

抵啦

跟進

佢話D刀棍現場執, 現場乜架生都有, 但係睇片又唔覺其他人有擰喎. 佢既現場係咪自己屋企?

黑警唔捉人 等香港人捉佢地

住公屋又開寶馬?

要唔要CHECK下佢資產先

比人淋油再自己打傷隻手？
有冇人去信房署睇下係咪濫用公屋？

睇過

住公屋，但粒石咁大既

你地搞人地間公屋住，搞左佢架寶馬先， 公屋停車場冇掩雞籠嚟㗎

已舉報

係囉 人地都唔知點解受左傷
唔好再推喇

自編自導

錢7黎架咋
唔好講到好貴咁

細細力咁幫咗佢

房署唔會查架，正一垃圾政府，如果唔係點會咁多人呃到公屋，試過有朋友報比房署，之後房署叫佢查好曬比埋證據佢地先好報，如果唔係唔會受理

正仆街

寶馬 鑽石 雲石地 老公著成千蚊polo 衫
住公屋？

大家做野

同警察一樣

報房署

唔好推

唔好推喇 人地受傷好慘架喇
一陣比你地搞到連屋都冇得住 寶馬就冇埋就唔好喇

再報税局

其實架濕𨳊車唔值咩錢，唔洗再focus落去。
除非佢係買新車

我又執唔到

一把年紀身份証P字頭，新香港人。

你唔講都冇留意，雲石地，貴過d木地板幾倍嫁。

幫佢上車

仲扮晒野 幫佢報晒房署稅局

公屋.....

鳩寫

此家有濫用公屋之嫌,原因分別如下
1.住戶有足夠經濟能力營運茶餐廳
2.駕駛價值至少80萬港元的BMW
資料來源:
3.鑽戒首飾
資料來源:(蘋果日報,20190916)
4.雲石地板，貼磚牆身裝修
資料來源:(蘋果日報,20190916)
綜合以上表面資產來源,若以「公屋2人家庭資產限額$348,000」為由,此家庭是不合格的公屋使用者,故請當局盡早查明原因,並重新分配香港社會資源。

人中之渣

done

D黑油都係地下彈上黎

納稅人有份供架寶馬

多謝使用網上表格。

佢間茶餐廳係邊？想去幫襯

又會肯同蘋果做訪問

幫佢推多一推

執返黎就無罪嫁咩，叫popo解釋下，咁下次發夢既時候都執D嘢防下身先

well done

慘囉
就連黎連屎都冇得食

9吹

哎呀 真係唔好推
俾d同情心好呀
人地無工開好撚慘架

BMW X5 新車$800k

虛報收入？

公屋 渣寶馬
間屋仲要明顯大裝修

搞掂

揸支雷射筆都係攻擊性武器
成把開山刀

起人底唔好

賣能左架垃圾先講無飯開啦！
同啲帶隻成身金飾去攞綜緩既仆街無分別！

利申：社署人

真係當香港人on9

多謝使用網上表格

做個良好公民
快d同房署舉報呀

痴鳩線
咁有錢住公屋!?

好波！

知唔知邊間茶記?
想報埋個地址俾房署

唔好起人底

有冇得查地契呢個單位係買左定租緊

Good job

屌你老味咁七樣衰

就算同房屋署調遷 化撚左灰都認得你呀

地址：葵涌梨木樹邨楊樹樓411室

已舉報 大家快啲填！
多數又係中國收埋身家 之後落香港霸公屋 dklm

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

知驚喇?

有冇房署巴絲呀？
快d做野啦

以「公屋2人家庭資產限額$348,000」為由
依個係公屋申請限額，富戶係講緊187萬資產先會被踢走

班大陸白痴以為真係無代價

連燈仔得把口
鬼告到佢咩

推一推

淋得太整齊嘞

手足做野好快手

大家都越黎越識玩呢個遊戲

推咗正仆街

[廣傳]
拎刀女果個叫陳美英May，住梨木樹邨楊樹樓411室，之前在邨下面村屋開左間叫美軒茶餐廳，佢一直以來係租霸經常吾交租後期業主吾租比佢就揾人上黎兇人地業主，而男果個係佢契家佬在梨木樹龍華閣做廚房而家爭人成身貴利數，茶餐廳撈吾掂現在執左，仲有消息指佢地之前仲走去朗豪坊小巴站卜爛左人地架小巴！

梨木樹都無得買，一定係租

房署狗最驚申訴

手多多又舉報多左一次
得閒既無妨幫手舉報多幾次

推爆呀

揸靚車但住公屋 這就是香港

真pk

她與丈夫所持的利刀及鐵通，是於現場地下「執返嚟」，因為現場街坊「咩架生都有呀」

我咁撚大個人都未見過地下有刀比人隨手執

Tg gp有齊料啦！

係梨木樹2邨定梨木樹邨呀？

聽下左膠講野 唔可以話佢錯曬 我地唔好太重於私了 玩魔法嘅討論 請回歸爭取五大訴求討論post 否則好似法國黃背心咁

reported

嘩 睇落咁衰格
契家佬

係咪梨木樹邨？

住公屋揸寶馬？資產上限肯定過晒

其實好cheap雞姐
出面交皮幾野租
公屋交二千
一年慳埋都買到啦

手足好波 仲要兜地下執

個尾箱自己彈開？

一定係福建幫做既!!!

罐紅油地下執番泥

大家除左eform舉報佢虛報入息及資產 仲要報埋佢空置單位
咁樣房署會不定時上去做家訪

利申 前職員

又想呃保險

自己話比人聽個地址岩

寶馬都有平有貴既，我當佢80萬都唔會超過資產上限
2人資產上限係187萬

已幫

Done

佢間屋裝修幾靚阿，大家幫佢舉報下

唔理佢邊度搵返黎, 咁樣拎住算唔算藏有攻擊性武器

琴晚揸刀好撚兇狠架喎,
依家死狗咁款?

搞掂, report 晒
日行一善

我都覺

通地有刀執，咁班popo都有剩？

冇錢開飯，有錢揸寶馬
仲要住梨木樹去沙田市中心中產地方消費

寄信Report咗先，愈多人report, 房署自然查佢地

女事主自稱是一名旅遊巴司機，因逆權運動已經「兩個月冇做嘢」，「冇工開，冇飯食呀」，又對示威者毀壞港鐵沙田站閘機的行為深感不滿。對於網傳夫婦有黑幫背景，女事主補充：「我係正當人，我開餐廳，我揸車，我老公都係做廚房，有咩背景呀？」
開咁多瓣嘢做

佢間茶記係咪呢間？

美軒小廚

網址:
地址: 葵涌梨樹路9號地舖
電話: 66339582
=====================
憑恒生信用卡於喜來登酒店、萬麗海景酒店及康得思酒店可享低至5折！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

把刀地下執 都係持有攻擊性武器

報埋稅局

我理得架車貴唔貴

總之懷疑你濫用公屋資源 亂改地板

今次起底真係快狠準佢地係咪得罪人多, 雖然架車有幫手縮窄範圍

推
我最鍾意送人一程架喇

曲線證明起底無起錯人😇

可以繼續玩玩了

楊樹樓係梨木樹（一）邨呀！！！！

地下執都係藏有攻擊性武器

呢單野一定要follow 有曬片 有曬地址 班狗唔拉佢地危險性武器同意圖傷人
我地可以即時所有人持刀斬人了

佢以為自己玩緊食雞4圍執武器？

住公屋渣車？有無俾足租金啊屌你老咪！

稅務局呢

我未FC, 搵人confirm吓

填完 大家幫手填多幾份

冇公屋住lu
如果佢地走咗 個雲石地會還原定留埋俾下手

執佢老母

咁快有報應

案件無可疑 。完

義士做得好

下次未必咁好彩

茶餐廳咩名？地址？

如果佢地啲攻擊性武器係喺街執嘅，咁佢門口啲黑色都應該係天花板注噴出黎

填左

舉報濫用公屋網上表格
多謝使用網上表格。

打機咩隨機執裝備 條八婆真係作野都作好D

佢搞到我填錯左份表，要再填一次

要入息>9萬幾 / 資產>187萬 先踢得走
地板唔需要還原

屌你老母，公屋就係比班偷呃拐騙霸撚住晒
捉襟見肘嘅人就要住劏房，交完租連凍飲加2蚊都唔捨得，公平咩

係梨木樹邨，唔係梨木樹2邨

部錢柒x5其實就唔值錢
不過佢咁撚寸就抵比人告

以後文宣將藍絲當係ISIS咁打就得

陸續有來

送你一程

房署唔撚做野
我地市民係無哂符

公屋渣寶馬

有冇佢開個間茶餐廳名？

佢地走果時閂尾箱，附近有的士停係度，好可能車CAM影到成個過程

明白 無話唔可以私了 但我地係咪要討論多啲之後嘅遊行活動呢？我地宜家連下星期去邊都未firm
老實講 我地宜家嘅運動係靠警暴先捱到宜家

唔係梨木樹2邨, 可以填梨木樹一邨 / 梨木樹邨

收到風兩公婆呃左人好多錢，比人尋仇淋油

呢d仆街九成係大陸有田有地
黎到香港就話冇錢呃公屋等香港人冇屋住

屌你老味日日150派大陸閪黎香港斬香港人

齊睇第一幅相，只見佢左手拎住個包住唔知乜嘅膠袋，但佢自爆咗原來把刀

咪係 如果淋錯左 我叫連登仔上來幫我清返都得啊
行得正係唔會驚真香港人搞自己

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

（更正返）
住公屋，開茶餐廳，揸寶馬，拎刀出黎話要斬示威者，幫幫佢等佢公屋都無得住

梨木樹邨
楊樹樓 411室

再報再報
我最鍾意舉報人架喇

自導自演

大家一齊舉報
葵涌梨木樹邨
楊樹樓
411室
懷疑住客為小巴公司經營者而且座駕為寶馬

唔好再推啦

政府部門驚呢d,咁警察要黎把托

無飯食但有X5揸咁威威？
作為良好市民，濫用公屋報已舉

爽

好人好姐 點會俾人淋

做過咩野衰野 自己知

大大力推佢老母

唔使架,直接落去屋村事務處直接叫個主任出黎,帶埋佢上門當面處理

P字頭 大劣人 confirmed

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔。
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

地下執咁嘅大話都講得出

good job

手足快手到，多謝手足

開餐廳又揸旅遊巴又住公屋都幾勁

稅局 走稅

住公屋有靚車渣
生活唔錯喎

屌，一齊填form, 又開餐廳又揸靚車，重住公屋

推到房處開記招

重點 茶餐廳

提提大家，房署同稅局資料理論上係唔通架

你地要send 埋比稅局先得架

琴日我估都有50-80萬人出黎要求五大訴求 唔該唔好當和理非係condom 私了玩魔法是重要嗎？請回歸五大訴求

就係呢啲柒頭攞完福利仲想拖成個香港去死

殺雞儆猴都要喇下話，呢家有人上咗報，俾人拍埋片，加埋咁多投訴，如果嗰兩個撚屌真係濫用，打出頭鳥而唔郁其他人，既俾人知道有做野，又可以警醒世人，有乜唔好一係索性咪撚理乜都唔做，知都扮唔知，屌柒政府d人做野卸膊就係人都知喇，直接講㗰米養閒人嘛算，咁人地個位都辛苦考返嚟嘅

有冇分高低座？

係咩？唔講唔記得

咩呀 架寶馬都係汁番黎架
你地嚇我唔到既

住公屋揸寶馬X5? 剩架車都過資產要求
把刀係車拎出嚟，依家話地下汁？唔係呀？

佢喺梨木樹開大牌檔，就係轉入梨木樹路口嗰開，喺間診所隔離(以前叫麗春院，但而家改咗名)。條臭雞識揸紅van同有揸開紅van嘅，成日群埋班紅van佬嘅(梨木樹出佐敦)。

打pubg 打撚咗上腦

粒石咁大粒

如果大家清楚房署係點計車既價值既話,就唔會再屌人有車係超額
同埋就算佢開餐廳都踢佢唔走,
如果個舖係租既,佢砌到盤數靚一靚唔超入息根本都唔洗走
爆資產除非個舖位係自己既

好人好姐 邊有人搞你啊姐

幫你度門油油啫

睇下佢自己都知藍絲有特權，自己前一晚出街揸刀，仲可以報警，根本就知大撚曬

住荃灣專誠走去沙田斬人

無證據自編自導自演都得啦

忽上腦

最後十幾秒 左手渣刀 上車無渣

扮乜9

梨木樹2邨
楊樹樓 411室

住公屋，開茶餐廳，揸寶馬，拎刀出黎話要斬示威者

我填咗喇，你地呢

有冇巴打有佢大牌檔既地址呀?
記得定期call 食環檢查下環境衛生呀
一陣食壞人就唔好啦

房署入息審查公屋富戶

過入息限額要交雙倍或市值租金，兩年後再查，又超過限額要搬走

d工作全部可以逃稅

做得好 用白色恐佈還擊白色恐佈

呢d仆街到時又話架係街寶馬執返黎之麻

比老公打?

報返黎？pubg?

舉報

各位手足識做啦

住公屋握寶馬，有冇過資產審查？

各位巴打唔好放過個男人

邊度開茶記？得閒去幫襯下

咩茶廳，等開名

稅局查左未?

再提提大家，公屋每兩年查一次家宅

大家可以每兩年舉報一次，唔洗名，唔洗證據

借個位⋯

周街執刀
你估真係打緊機有裝跌咩
8964解放軍架坦克又係咁岩執返黎

Reported

梨樹路9號地下 堯記餐廳小廚

係啦我都想幫襯佢間茶餐廳

幫佢定期call 食環 check 環境衛生
舉報劣質食肆人人有責

100%

Sorry 係梨樹路7號

仲有，房署有條team 專查車，樓，公司，入息，婚姻。你肯交郵簡就有人開file,唔會理你乜水

屌你老尾地下執
咁你門啲黑油都係起風吹過嚟彈到啫

冇飯食，但有錢餵寶馬，都唔餵自己，睇來㗎寶馬比自己條命緊要。

兇番佢就啱嫁啦！
順手舉報埋佢地隱瞞資產

好市民reported
陳美英不要客氣

助攻

除咗房署

可以搵稅局查佢有冇逃稅

寶馬都係執返黎嫁

想問下架寶馬仲完整嗎？
我好驚比黑色暴徒打爛
如果有人住附近幫手睇睇
爛左我報警

佢係想show戒指定show傷勢？

安心上路啦

把刀唔知邊度彈落地再彈上手度

已報
公屋係俾有真正需要既人住

真係堅喎咁撚快

用架車啲油當飯食

下次係咪執槍

屌你笑死我

推到佢富貴

有e-form

公屋

寶馬

Apple daily:
【15:50】埋伏在楊樹樓的探員，拘捕一名在大廈內形迹可疑的青年，在其身上撿獲紅色噴油

大家小心

真係唔好得罪baby kingdom d師奶

點報房署 忍暪 資產

火雞姐好型

堯記餐廳小廚好唔好食？

粒石幾錢呀

好快手

點樣舉報？

個傷係自己煮飯淥親？

［請分享、廣傳！］

間唔中有子彈執啦

通晒天啦，咪又送頭

唔排除啱啱煲完水淥自己

既然拎得刀 下次就預撚咗横屍街頭啊 死八婆

笑咗😂

小心呀

驚死係度份無辜,收皮啦.

真係想請教下呢件老女人, 可以係邊度執到把西瓜刀? 細佬都想執返幾把囉

堯記好似唔係佢喎，有對老夫婦打理

Yes

公屋富戶，向房署舉報，收返間屋俾新移民啦，咁愛黨

唔好玩啦我真係未見過旅遊巴女司機帶老連咁大粒既鑽石戒指開工

梨木樹（一）邨 先啱呀

抵撚死啦

如果唔令佢地後悔
下次佢地一樣會搞搞震

已舉報並留低電郵

住公屋 寶馬

我依邊有lv 3背囊，有冇人要😂

已報

仆街，玩刀，自討苦吃

Done and reported

係咪尋晚佢條佬話佢太激動出刀，所以兩個返到去起爭執，繼而動武打傷佢咋??!!

毫無貢獻諸多麻煩飯來張口聒不知恥
之前係雞髀打人牙骹軟
依家係寶馬鑽戒不知足

聽講佢之前改咗名，麗春院—》美軒，但堯記要再check吓先

地下執刀？ 留返上庭同官講啦

我覺得係似有啲紅色顏料查落去

支那垃圾

佢老味 地下冇槍呀!!!!!!!!!

抵撚死
拎把刀出黎好好玩啊

房署輸官司樓都收唔到啦

係時候放番公屋俾有需要既人
Reported

BMW X5 basic spec 全新賣緊$87萬起

有冇梨木巴打貼佢街招大頭相？
我記得梨木樹個連儂牆好撚堅
比人拆左幾次起到對家唔敢再拆

霸佔公屋

地下執返嚟都係藏有架

隊形：

住公屋，開茶餐廳，揸寶馬，拎刀出黎話要斬示威者，幫幫佢等佢公屋都無得住

梨木樹2邨
楊樹樓 411室

咪扮慘la，尋日囉住把刀唔係好威威架咩

印象中未見過女人揸旅遊巴，九巴就好多大媽！

咪撚著先 比人淋黑油就落案刑事毀壞 渣刀就唔駛告涉嫌藏有攻撃性武器？ 哇

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

無端端係地下執刀?? 白痴都唔會信啦

速速前。刀

一定自己噴黑門屈人

你都係你老母係地下執㗎屌你on9

十成啦下哇 鄕土味重到

舊事比虛假陳述可坐

Pish

有冇人有佢大陸資產資料呀可報埋比屋處

邊位手足行動力咁勁，唔夠半日就淋油

讓翻間屋出黎啦

有冇template 收佢皮

一次過清晒就係
依家就係要班藍絲感受下白色恐佈
咁出位出黎撐正苦陣間連間屋都冇晒

1823 ready

A couple has attacked innocent people with a butcher's knife recently.
Their addresse was founded and damaged for atempting to kill everyone.

But then we realized the couple was living in a public housing with a luxury car which means they must had lied about their financial circumstances, so they can live in a public housing.

D黑油都係咁岩個天落黑油

欠債還錢天公地道！唔好浪費時間討論啦！

屌你吖，我住私樓先揸架爛鬼日本車，你住公屋可以揸x5？

倒咩油呀，倒屎啦
油漆可以唔理，除左冇咁好睇外冇咩大問題
倒屎唔同，佢唔親手執返啲屎就日日臭住佢

活該！

佢仆街啦

公屋揸BMW = 公屋富户？

有冇得report佢

開茶餐廳，懷疑不誠實報税漏税，請查實。
不時在家中進行可疑交易，懷疑將單位用作非法性交易之場所。
持有寶馬私家車作私用，虛報資產。

通常尼d仆街都泊街邊，有無被打爆埋格車？

推唔好失焦

商場入面人人拎住把傘
你係商場外的士站上落客位有刀拎
如果人人拎住把刀即場斬到你兩個變叉燒啦屌

同會凍結户口。
到時無錢入貨，茶餐廳無午餐肉丁賣點算

push 抵撚死

推到你無屋住

扮咩可憐

你哋報完之後 房署 馬上換個大單位畀佢哋
一世免費泊車

Push ar

賣撚左架寶馬咪有錢囉仆街

做野好快手

冇工開都有飯食即係唔等錢洗啦

執隻煎pan喇下次

呢啲仆街支那種快撚啲死

死黃屍住公屋，開茶餐廳，揸寶馬(車牌NT5815) ，幫幫佢等佢公屋都無得住

梨木樹一邨
楊樹樓 411室

sent去藍絲group (記得delete呢段)

公屋寶馬
無錢食飯咪食油囉

一把青包哂柄話地下執 笑撚大人個口

推推先

道門發霉，有黑印

其實揸寶馬唔代表啲咩
大把公屋仔揸歐洲車，幾皮嘢就買得到
二手車好多都係好平，車每年都會貶值
講出嚟只係俾人笑你哋唔識車
除非你check到佢架車咩年份同佢幾時買

屌你真係當人on9

唔好搞人架車呀贏唔到二萬分架

有冇人知邊間茶餐廳？

睇車窗𠴱張行車紙有大部分資料

為咗佢間公屋，幫佢架車報銷啦

做法唔完美 但可以接受

自己淋自己搏同情，又想呃廢老錢

即係手足資料正確

住公屋渣寶馬？？？幫你扣下分

推撚到佢地仆街！

你地唔好再推喇

有無搞錯 叫你地唔好再推啊

間茶記地址同名稱

正想講 點解冇人投訴
定還是資產全都在國內？

間茶餐廳叫咩名?

一齊報房署未

呢D一以後出街都會比人大大力扑

係街可以隨便攞住把刀唔會係普通人，同廢老SM唔咁重口味咪唔會受傷

又想老屈

怕p

你以為自己玩pubg? 地下執刀？

⚠plz report ⚠

舉報新城市揸刀夫婦
住公屋 但開茶餐廳揸寶馬
拎刀出黎話要斬示威者
一齊幫佢換私家大宅

梨木樹2邨
楊樹樓
411室
虛報資產

啲漆都係天花板漏落嚟啫

雙刀火雞想斬人斬著自己O者 傻閪

舉報呢2條撚屌啊
搓寶馬 開餐廳 同我講住公屋？